記得我既目標！

香港人唔好忘記我地既目標！
不分化 不割蓆 不篤灰 兄弟爬山 各自努力
不被人代表 不戀戰
唔好忘記我地未贏過，我地一直輸緊阿！
至今班狗同膠官打唔死我地既原因就係因為我地be water！好似水咁捉都捉唔住！
沒有大台！只有群眾！
最近文宣少左好多好多，跪求文宣大佬們加強力度！
810大埔遊，811港島 深水埗。